乜野叫個樣生得好靚好高貴

係咪就係呢種...

lia高貴過佢

支那樣

呢個好笑

廿幾歲人票都唔投有幾高貴

定延正過佢

依家係

收啦
呢種先係
有公主Feel

哇遲D一定課重金

投呀
投共了

唔去投票去歐遊夠晒高貴

不了…

正係正 不過唔高貴

牙敏ho ball

哇
禾jen jen牙

成條失魂魚咁…

我見到標題諗起啲itzy fans咁樣形容Lia

臭bitch

我嘅靈感都係呢到黎

米引我笑

成碌木咁

mina先又靚又有氣質

成班盲反狗

#2 原來已經有

唇邊多咗粒痣之後已經無晒氣質

銷魂墨黎 你識咩呀

不嬲娛台都冇jen stan...

有 我...

小妹禾米系lo...

個粒我鏢靶黎…

米扮la…

佢本寫真買翻黎第一日我實整到痴笠笠..

jisoo同牙jen唔係有牙齒印咩…

課金課金課金

我兩個fd過打band
米屈

咁你同lisa呢…

支那妹一個

雞，全部都係雞

呢啲係我同佢之間嘅秘密...

又撚高又收得貴嗰啲囉

你以前好迷下喎…

因愛成恨

有愛就有恨 或多或少

睇下你幾多負評哈哈

周周都冇人貼

勁有氣質勁高貴❤

Lia吊打支瑜

Ching都睇得幾透。。。
性情中人

一次都冇讚過

周周=my 伯爵夫人❤️

我女友❤

Jisoo要女友？

好靚

les唔得咩❤

侵我3P ok？

我娛樂台首席blink

你帶多個玩4P ok?

帶邊個…

你想要邊個就邊個啦❤

純粹私怨撚

呢啲先係

都係韓雞一隻

你帶多個姐妹ok？

如果唔係因爲個model係子瑜
我諗呢輯相影到成pat屎咁一定無人買

yeri ok?
我同佢幾熟...

三個算la…

唉好la
就你啦❤

靚但唔高貴

Pearl tonight 個樣就生得高貴

好一般
無咩特色潮特mk妹

不啦

剩係諗到kelly

係床上邊除哂衫
比男人禁住嚟屌個陣
咪又係出哂水 係度呀呀呀

叫我？

［img]
個標題諗起愛瑪仕小姐
韓星真係大多數雞樣